IU Team是怎麼看IU的？吐露她的暖心細節，感激得哽咽落淚...

演唱會上的這段VCR是催淚彈啊，看完也許你也會流淚...

在近日舉辦的IU演唱會上，放了IU Team出鏡的VCR， IU的經紀人、樂隊、伴舞、服裝師等都說出了自己對IU的想法。

伴舞：「IU在耶誕節時，給每位伴舞都親手寫了封信，內容還很長，還一一傳達了。 」

伴舞：「IU在小事上也經常稱讚，多虧了IU，我們的自信心也大大上升了。 」

伴舞： 「實話說，工作時對伴舞、樂隊和其他工作人員都很開心地問候真是不常見的事情。 她是創造了IU Team的一等功臣。 」

團隊指導：「我總是很抱歉，可她一直說沒關係，總說不是我的錯。 」

服裝師：「Chat-Shire巡演時，知恩自己很辛苦。 她安可時唱了《秘密》，我那時心痛得哭得很厲害。 」

另外一位服裝師也說著說著就哭了，髮型師更是還沒開口就哽咽了：「很感謝她一直為我們著想...」

一位經紀人：「以前在去英國的飛機上，和IU說過想在十周年的時候能在體操競技場開唱，沒想到真的實現了。 」

▼更多工作人員的評價，可看下方的中字影片：

IU對自己團隊的熱心照料是人盡皆知的，和IU Team的感情深厚。

韓泡塑化雞流膠淚

收下你把閪口啦仆街

播得出黎梗係咁講啦, 唔通唱衰佢咩
利申: IU世界第一

睇得出

IU曾經給結婚的IU team的員工送過一輛奔馳。

據悉IU與經紀公司的合約到期，在談續約條件的時候，IU表示續約可以不另外收簽約金，取而代之的條件是保證雇佣IU team每個工作人員，以及給他們加工資。

簡直係...完美無疵

係天使

對比我老闆日日就祝住d毛皮野黎屌，自信瘋狂減退

長期保持完美既形象
就算憎泡菜既人都憎佢唔落

用心做同商業化既分別

泡菜國竟然有d咁完美既女人? 我唔信
利申: IU世界第一